我屌你老母狗鐵

今日搭巴士經香港站C出口行去機鐵月台
中間迫我出閘扣左我3.7
職員就答我
果度係收費區比你行快左所以收錢
我屌你啦中環站入都話唔同站有價講
同站入都唔放過

3.7

樓主乞衣都不如

同站出入向來都要收錢，超時仲會罰錢

你都on9
搭機鐵都唔志在慳你幾蚊

咁你又咁多野講？

呢條例我都知 但係我去搭車都要焗我出閘係咪on9先

條氣唔順咪分享下囉

屌 又話唔志在幾蚊 又要條氣唔順即係你志唔志在呀？

如果你轉乘機鐵
港鐵嗰程會免費
你睇下入閘機鐵係咪扣左96.3